[DBFZ] 有冇人一齊玩

望到隔離街霸搞到我都想開返個

隻game其實真係易學難精，越玩越發現到佢嘅樂趣
但係無奈嘅係game長期冇人

如果搵到多啲人玩嘅話可以約埋一齊練，甚至玩埋派對競賽都仲得

Vegito Trailer

其實ps4 定 pc 多人d ?

呢個唔知
淨係知PC冇人

我之前連美國嗰邊都仲有啲人

明明喺香港但唔知點解預設係日本地區

而家開咗房等人入

FighterZ盃出咗